[爆料]支那大舉用電子煙毒害香港兒童 疑為十九大做準備

第二段片個女學者著小背心好好j

呢啲叫電子垃圾

真係電子煙入門都要五百幾蚊支啦